[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3840)

1

無人

陳帆：港鐵如不再受破壞一、兩周內可回復正常服務
咩話

樓主智障

松鼠3-3我扮松鼠叫

德島頂撚住要收全格希望又返黎啦

智商 83

咁咪要番工

唔想睇

水手差D

見到有個燈閪買左松鼠
唔撚上船了

松鼠全隊空難

盤撚唔掂 跟ky大角算了

咁射精未

1Q題
上季澳假邊隊傻鳩連個龍都爛埋

德島比人cup扮漩渦叫

靚避

小明

水手勁到cls

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

噴射機黎

找卡數禁屌

水手中柱

邊道有LINK

水手

睇下啦

見唔到我地好忙？

澳職冇直播點賭

好似係水手

晏就遊行 遊完去睇雙紅

直播都唔識搵戒賭啦

$100包打j片 sex chat 心理輔導 投注策略指南 自爆戶口娛樂

半0:4以上抽2派100，快D重現歷史

10.5 大收左 1.69

自此之後睇live都掛住望住個龍

虛火喇

俾柏G射到要用後備龍

無可能4-3喇掛起碼贏半

你唔係會覺得自己條打j片值100呀

8 gor 水手

有

個龍仲要唔岩size

數看指

套餐包埋

水手goallllllllll

自己破壞自己

水手1:0

有人gel德島未 快啲gel

水手goal

要收全格

水手goal!!!!!

有冇搞撚錯

大岩蛇又反底

Waterhand fg cashed

買得反cup?

水手勁到

半大叫糊

水手咁勁。。。得唔得架

買cup 快

得

又係水手goal先

屬於輕度智障

水手fg是100%定律

頂你真係仲係水手fg

記得買反cup
場場一樣

各位手足
又係時候買反cup

水手fg !!!!!!!

水手好撚老土 又劇本

靚到

水手係唔係呀

主客叫糊

場場都係水手入先

秒入通常

劇本:
水手fg
下半場比cup

Cs派錢冇人執

航空母艦黎

識入球既澳職先似樣

半大24

澳假千年劇本

上半場就比人cup

得到頂撚住全格

水手反底

水手fg gel

水手fg無死錯人

愛隊水手 gelgelgel
勁到

劇本係下半場先會

水手又入先

我地冇錢交卜場費..
拿拿林講低聲潛水啦
呢到d足球撚好惡

悶唔悶 又係咁既劇本

又半格

1下O制 1下窩利 勁過曼聯

水手fg真係最易

你唔識就唔好9+1-1up

2.08抵買過角

上季水手長買主客 客主 ，首期都贏到
今季劇本不變？

下盤飛2k, 現售2.5K
有無人要？

貼

需要手手嗎

角大大船

呢位人兄智商 69
就真係輕度智障

我

Sj-1.5

水手今次想入到第幾球先比人反cup?

好人做到底 我今場買左11.5大

角大24

報假

Lm

角404

德島頂撚住要收全格

9.5b 足水入手

排要

又係依個狗里奇入

大宮呀大宮，入波啦好唔好

真

有無人派 11月7我生日

無

冇

開我撚事？

推晒了 唔中以後唔彩鳩你

係咪要啊，汁番五舊止賺離場算

宜家落街cashout 水手fg 順便派你

久里奇

trust

你成日都落去
不如訓馬會算啦

關你撚事

0c 仆街

報假屌你老母啦

無錢入貝沙灣

水手真係玩頭30分鐘...

由細到大都無收過禮物

好日都唔去一次 師兄有認知障礙？

半大

5點韓假大波?

射完精就俾人杯

深圳白石洲新喬花園第二期3巷7號

11.5b jump

最後$10買左水手11.5b 有無機

差啲有C

邊度正d 想要大波

jump

星之力（弱智）

松鼠絕殺未

無錢住xiangkang

最後一刻買左噴精
可否反cup

唔洗叫la
gel定都得

下半先

80-99 係輕度

屌你36..
開SJ打撚完第一場叫我買-1.5
我買左map3 點算

混沌重心 水手第二球100%

松鼠狗

水手唔比人反cup點叫水手

睇好半場20
下半場23

有機,
頭先後腳差啲入

又0c

買埋主勝對沖唔係要教下話

玩開外仔改玩狗會好撚悶

有出fg你盲就靜la

chicken worm

噴射機

整返一 兩c 黎定經啦 屌

噴精帝王射球

100係正常
正負兩個sd都仲係正常
個sd就睇地區定

屌得好

得到gel得

1C?

唔識買

松屎追和啦 屌

角來了 將一顆痴心吃掉了

1c啦

11.5開唔到A1見

水手個場好似唔同左咁

賭閪咩

細路分裂？

松鼠劇本未

中出水手頂著 半主 下半場比你慢慢入

今晚見

有冇打到佢喊

賭波好難

水手射到佢墜機

原本想買返呢個，見上場入波，點知成個list都無呢個名，係唔係當主其他？

佢雙頭蟲黎

做人仲難

邊有咁on9得足球架 你無電競都要有NBA啦
仲要個system廢到閪咁

手足有冇介紹
唔想俾馬會抽水了

養唔養狗

@hkpopo

米蘭杜歷 20倍

唔可以比咁多自己香港人
要加以控制

醜樣嘅唔養

How to lose??

賭波難搞到做人好難

2-0？

222

我養

1-1

角

丁+頁

只養閹狗 閹左先黎搵我

3C

連c

手球冇俾12M

原來係黑仔王

一次過刷到12C OK?

求2:1

方場

做咩岩岩又唔睇var

表演食屎黎睇下先
鐘意養食屎狗

假球唔通要講出口？

球證要左主客

3c

333

身高180cm 80kg 重 有手有腳
有無人想養狗
意pm

9.5b

buy wt

邊隊手球

33333333

Wallbies番鄉下了

邊個？我唔識佢

咁重

買狗都要睇樣板啦
你唔自貼點知合唔合眼緣呀傻狗

獌

屌 我都係啦 咁佢廢都係事實阿
外仔點講都唔合法 幾攬既水都唔玩了

骨重

個個人都咁撚易玩到外圍 仲撚有人玩馬會咩

呢場9成又半細

以前美國讀書用bovada

去寵物台啦
你老母
污煙漳氣

無我前幾日del撚左了

西蒙入波未

肥都唔敢認

半大慘死

咁係寵物台撚狗同係波台撚狗又唔同feeling既

德島手足上水了

噴精反cup未

角大手足還好嗎

邊有個莊大又派，細又派

in 馬會 i7s

在

爽

老母出水味
想羸一次角球

德島收全格

即場有咩部署

11.5入唔入得過

你叫你個fd上水先la

s啦 仲b

水手 第二球

11.5真係咁易

留名

買反cup

射精未?

伊巴9.5s with potato chip

2:2

Patagonia cheap 係咩

場場都唔識入 揾你老母賭啦

想玩外仔搵星之力

me real fans

我就唔會撚跳船嘅

有無人想養狗

7+2 知咩

卡數好廢

你？

potato chip 係咩

識唔識自己去廁所

真 玩外仔留tg

想比你養

tg

yes 識食埋主人d屎

水2手同西部聯今季咩撚野事
迫害半大

咁都ok

西部聯上年有咩？

夠唔夠

西部聯上季開半大又關事?

西部新組球隊

high tea after piano lesson

已經連續7 8場半細

薯條

@hkpolice

大宮松鼠 死全家

do you want to feed dog I don't have money I only have freedom to sell

tear gas？

食薯條都叫high tea

10.5b入唔入好

宜家報驚要親身去差館架

澳職買細正on9

上個月先比左隻柴犬人有仔仔又養狗無咁多時間

Hkpolice唔玩得外仔咩

土共

水手頂撚著半主 下半場先比人慢慢入啦

$98一份

食野都笑薯條

吓
比個仔人仲好啦
狗易養咁多

2:0先啦

足水10.5B

諗唔到水手點輸

我半獸人

444

半場入多粒先

11.5b

2:0

ky where

5c

5C

點解3 4分鐘秒入完又咩都無

上場水手輸12m姐

秒高半細

入完又點會咩都冇
咪1比0咗

今場都會

Yoho but I left la, on way back home

買冇入球好過
兩隊都垃撚圾

快啲二比零

連住咁黎

入完之後咩都無 I mean

射精機即場仲學人讓平半讓你老母臭化閪咩

見到你啦

元朗國有黑色旅遊警示

hire 5 hire ppl

咁都仲未識買？

No

買左無柒頭等收錢啦

見到你啦肥婆
喺度食日本野

拖住個仔啊嘛

會唔會真係11c ft

6C

6666

下半場噴精反cup plz

走左好耐

噴精is rubbish

半場11先啦半大慘死

噴完精無力踢球

屌噴精機個9號廢閪到

6c

中岸水手是但一邊入多球啦仆街

噴精追和先

似no goal

我見佢搶曬個仔啲薯條黎食

我無拖住佢，佢甩繩馬嬲黎

水手由頭到尾仲係一射一中

新城堡落後想j 角大=.=

ok

大岩蛇呢

買左11.5細,點捱到跳船
頭先上到去又去左睇片無啦啦刷多兩隻

no goal啦 場場入得1 球

星之力隊大

波舖兩大爛賭婆：奈 ky
完全理解唔到

見你放狗咁放佢wor

刷c未

買返$1200 12.5s 1.97先，12c ft 快fat fat

哇 噴射機 係咪咁廢

Barcode式禁屌

松鼠痴撚線

要Gun了

做乜尻

睇錯

777

77777

7c

半場6.5 done

1-1

點解女人都會賭

角大手足
可以gel 了

77777777
爽

半7....

半7啦

突然咁刷得

7777

888888888888888888888

補返角大對沖又要教？

8

我水手角大2x1補飛咋

9999

888888888888888888888888888

關唔關你事
有贏過覺得好玩咪賭
性別歧視？

888

唔比？

成功避過半7

8c

刷到咁都唔入

角大大船gel得未

奈日日汁10k 要同你交代?

ky是我們的紅太陽(非gel)

以家跟遲唔遲？15.5cb

好大陸

我都係賭仔點會歧視你
唔賭果d就真係會

真 女人打起麻將上黎 幾日幾夜都可以唔訓

佢點名話你
應該係歧視你
唔關性別事

10.5/11.5b 肥9到

想知雲bar 做咩唔上水

今場角球無限大

水手下半場出黎又要表演食紅牌

我屌你老尾咩 咁都無半大

入, 下半場會再刷

果d至少四五十歲啦 冇野做先賭

D角球儲氣短時間爆發

Allin

你再gel 大力啲試下

比長井逼害

佢智障黎
唔好怪佢

8888

究極重心再加注 水手2nd Goal

澳職空難未

半大-1

咪屈

長井水呢

9.5 2.07 最高

廣州富力 /山東魯能泰山 ?

明明就係

gelllll

賭到唔識離場先叫爛賭好冇

11.5b -4

開到14.5點入

入細

上季水手半8全9，大家咪gel到咁行

我gel gel gel 我係撚要gel

尋日澳假幾角完場我都唔多講

西流和不和到?

小gel一下

合理位

22

場場都係咩

個球探又壞左
唔識響

今日橫濱水手半大全細左, 中岸水手會大

問題係刷角果個係jets

買左10。5s ,等死

噴精機隻巴拿馬前鋒冇技術冇身位傳波又廢 嘩屌

你好似感同身受

禁屌唔入 下一句唔洗我教啦

找卡數屌打到咁，竟然咁都追唔和

15.5要b定s

半細瀨左屎

係，而家水手要落後先刷

韓職肯入波未

有無人派

佢係死仆街爛賭

買反cup 同角大 點都中一樣 唔知點輸

撚半大
一陣47' 1-1
51' 1-2

啱啱收工 有冇大波同路？

34c or 34d

前鋒力架廢到震

卡數反cup落飛 屌奶星又引我買

3.5b?

係咩

下半場一球

水手2.5 la

🚌🚌🚌🚌🚌

屌你水手有波都唔攻
唔睇以為下半場80分鐘

廣州富力半大1.8 on9?

唔理
照gel

半主 輕鬆收米

下半場一人一球2:1大家happy

得返100元 allin跟你了

角大小gel一下

星力半大gel成點

你都會得返100

下半場 水手會秒糕
未上船嘅最後召集

水手jump

人有三衰六旺 我都估不到我有呢個下場

Ht

今日場k league仲未派

今晚巴塞你哋點睇?想要巴塞盤

佢球反擊俾波真係屎到
港腳都好過佢

桂蛇

咁慘，有無買角大？

7點巴塞100％ 唔中問我老4捚番

lm

仲要屙蛋比人搶走左個波 屌佢廢到

賭左幾十萬

贏波輸盤波 on99

me
飛都唔派補

有無手足派100 救命

轉左1球無得贏波輸盤

JJ 聯 goall

ac:40121236

尚州尚武 0-1 濟州聯

舒服

無跟到，但今次跟了，希望100蚊可以推返2500萬返黎

佢個腦壞左唔好怪佢

-1咁抵

做下盤狗

半一再算 次次深盤都冇好野

開得即場知咩料

中岸水手 gel gel gel

thx 星 半大cashed love u

轉咗咁係睇淡巴塞?

我了

me

韓K秒半大

令後防兵源捉襟見肘下，有可能要用青年軍鎮守後防。

韓職1:1！快啲大波

達斯泰特

降盤就輸咩 抵玩就上得 日乙個d明明55波讓人平半仲on9啦

即場紐卡素噴射機客勝@5.10 重心

睇射精睇到好辛苦
好撚廢

唔好買ok?

Thanks

lollllllllllllllll

咁就閪啦

半大只需2分鐘

不過快都冇用, 冇10點都唔派

大岩果10注收左幾多注?

邊10注?

11注

Ok!!! 10mins

唔中派xx已經滾到金多寶

就係等你以為抵

買左找卡數戈啲可以撕飛啦

我都冇問 我都唔想佢出聲

事實你又唔信
知得少又怕蝕底

濟州聯 NG ,有沒同路?

買左了，一齊叫

星之力on9 fc

頭先有個柒頭星x力係度gel 半大
有冇人知係邊個

你話10連勝注

噴精請cup

資源緊拙無得跟大岩蛇

捉撚番入青山了

大岩同路

星之力gel gel gel

屌你老母馬會咁撚慢
水手半大仲未派

-4ccccc

2.5 1.91 落到 1.87，牙桂係唔係買左100k

屌你老母球證 頭先手球又唔睇var

上季尾個場?

有冇圖

屌岩岩要左cup
Cashout 算見到大岩蛇

岩蛇出手 水手想輸都幾難

唔好意思 見到有手足gel左半大以為開左

良加左我line未

8 gor 10.5s 14.5s

想影佢 但係佢發晒癲有lur口水又食屎。影唔到

50'前會開

爆死條賣尿9

快d開波刷幾c比我入注細

針死人

仲未玩夠我

起左你底 好悲慘

搵唔到我id？

心0cup算 度下場

@starpoweron99

詳談

水手1.5b cash?

10.5b 掃到上14.5b
完場睇樓

屌你老母基坑1-6

搵星仔做咩
外仔好撚惡

魯能即場回到咁勁

卡數唔似cup到

14c 好la

垃圾西流到cup到 噴精呢?

真
準備食餐好都得

12c 之後冰到完就好笑

噴精今季又大洗牌

不了

gel gel佢law

角呢

你真人好大隻

水手下半場再入一球

仲好性感tim

好 打比個教練叫佢唔好再入

巴塞-1球盤 派錢定放伏

伏

1 1

噴射發力

9c

個球證點都唔睇var

9c先啱

想要原味底褲

999999999

水手go go go

封乜尻

有分原唔原味

10c

狗會封走我個足水14.5b

比c加入波

水手開始表演瘋狂送大禮

Jets 2nd？

客12m

噴12m

噴精禁到禁 都入唔到

10c -2

var

找卡數十二碼

gel

咁樣舉高隻手係做乜撚

大波大角快啲坐爆我

On9仔舉到隻手咁高打排球

on9舉手做咩

Miss

-2

一陣又cup就勁

屌 快啲miss

屌你搵手接波

想笑死我?

Missed

500% miss

買極都買唔到 然後就10C + 12m 痴撚線

Diu想先到2倍先入 等唔切

miss

MIss

miss 撲出變角11c

missed

Miss變角

入波

11c

炸完主入

垃圾澳假 無眼睇

垃圾仔

仲有機會

1.8客ng都唔開比我

唉,垃圾波屌你老母

Siu04

又迫害2.5

假撚到你咁都miss

屌

12變c

屌你老母 12M都可以唔入

屌你我個足水14.5B呀

角大gel到行一行

找卡數有冇咁On9

點解我on99買入球大

送俾你都唔入

屌你12m miss 變角 又得姐

var乜9

收左半注 咪松本山雅受平半個注

VAR what ..

I am ready to post

11c gel

個12係龍門撲到？

噴精12m都唔入
下盤手足gel定都得

手球

var check咩鳩

又var

Dllm咁on9都有

水手 2nd goal gel

12m again

.

好似有得再踢過喎

on99 重射

重射 on9

係咪龍門冇踩白界

無限角gogogo

重射

準備射多次

又12
做乜撚野呀

澳假威力

8 gor 10.5s gel

on9球證

又係12

補射到入為止

屌你射到入？

仆街 試下再miss啊

企出左條線

再miss

唔入
唔計
再射

之後又變角 無限角

力做客入

未買到啊 dllm

Rm咁11定10角

再踢過，唔入真係比人屌死

補到入為止

玩死馬會

無封到ng
又多隻角

射多次！

幫到盡啦喂 咁隻C點計

水手被cup之力

咁樣叫職業足球買?

now 11c

痴撚線 12碼都有得重射

食左啦 都無開

1:1

唔使啦。客氣
上次見證過你被鬼老捅c 眼既過程了

再miss我屌到佢仆街

屌你老母假波

cup未

笑死 又比人cup

CLS寧願等英超

1-1 又呃到隻角

唔踩白界真係好撚on9

屌你咁樣重射

1:1
2.5 -1
11.5 -1

Goal 1:1

Cup2:1

任嗌架喎

水手要爭氣啦

原來開法過

大波-1

踢旗洗唔洗YC

球證係大岩蛇

笑4

保險黎 入左就唔理咁多

如果第一球12碼射得入
澳假實唔睇VAR check
任你開

大波-2 角-5

屌 今次咪又係有人入左禁區

11c 食咗
得10c

第一次見12碼有var重射
個龍又係衰

比咗

大岩蛇goal

比左

無買噴射精cup唔好話你識波

水手真係好撚癲 場場追主客客主

踢角球旗收黃

變番10角?

噴射機有機會反cup 外圍尾盤落3個盤變平手低水

頂你球波又射返同一個位

曼定利都試過

Jc 10定11

收倒

風起了

咪撚出聲

柏特拉圖斯條傻鳩

上半場有手球又唔睇var 任佢話事

食神
真係估你唔到

Shut up plz

變返10c

大岩Sir 究竟正手係正手定反手先係正手

好難捉摸啊

收嗲啦

本身12m miss變角 跟住var無企白線 所以無角 變番重射12m

2:1

咁都唔反cup就真係大師兄食屎啦

仲要角都變返10c

屌你魯能咁快入

其實我唔明點解個龍要貼白界隔12m個龍 飛出黎都得架啦

山東魯能泰山goalllllllllllll

唔似會大到

上季呢兩隊都試撚過有12m重射

狗會

大波黨補個no goal會唔會好渣

10角完場唔該

即場下一隊入球紐卡素噴射機第3球

重注追數既博得過

細撚硬

噴射機cup未..........

就係唔想龍企太前 收窄可射範圍

唔企白界不如個龍直接企係個波前面

馬會即場角睇黎有排都唔開番了

封完角未

買大波？

Gchi

噴精快cup

佢真係唔識

好老土牙
但我一次都冇咁買過

快入多2粒

2:1快

上盤手足味驚過

教下人lor

假波係咁，將就下la

成個中場休息唔買 怪得邊個

開返，10c now

水手劇本 入一球 再比人cup 今次都無列外

1-1味濃

但係個龍第一反應點就到你起腳果下好似岩岩果下明明無影響撲右

似

噴精gel得

Me

水手實比人cup，贏一球就任人攻 on99

上場輸12M今場又係

反手可恥

打mhw
有冇手足一齊打

8 gor 10.5s

請寫信去fifa

第一日識tot狗咩

狗會封左角路

11

頂實和波喇屌

中岸水手 CUP既保證

-1c

水手真係差唔多場場12m

認真傾下波

噴射機外圍有飛到 客下一球@2.13 真係博得過

呢場水手做得太熱

熱狗係咁上下

又11c
又可以gel

反cup先係熱喎咪玩

好想高追

守和唔出奇

狂封角想點

紅牌呢
上季好多

ky mama

唔係 睇盤 呢場水手升左幾個盤

羊到好悶

Sob

Shut up shut up shut up 漏奶乜撚關係 我要批爆你個波

8 gor 10.5s gel
仲有注14.5s
btw 頭先神船3.5角唔知有無1.7呢

噴精真係廢

試下買晒兩邊

知你咩料啦

留意客隊9號阿羅約有機會入第3球

s?
有 應該

都照gel

12

我都冇買cup

mama 高追好冇？

12c

11.5 cashed

水手上季打27場得13分

唔通你水手咩

買左水手既人要驗腦

大岩蛇點講都贏

難分真與假

噴精 唔理啦

有mama 冇窮人

3.5大
一轉3.5唔夠1分鐘就有c

賽前位巴打 14.5b

玩撚到 狗埋球員名

水手角大2x1 gel

咁快幫人gel

等緊買eBar 角...又睇住你地中角大...

8 gor 之力 15c ft？

見到有飛就跟左

入波未

你唔撚好講埋幾多分鐘入 用咩姿勢入 左腳定右腳入？

原來你無買

準備 1:2 噴精手足揮手區

兩隊係中圈猜波點入

條友仔成日買1.5 刷勝率
Mark 低哂
神船3.5大 1.67
水手10.5s 1.61
14.5s 1.71
Ger死佢

手足買咗乜都單聲

9.5 10.5 11.5 cashed
12.5 13.5 14.5

佢都中左1.5格啦

係時候入角

點樣1.5格

角細

精神

愛華頓領隊形容這是一場必勝的比賽

一早俾左25.5b

外圍客隊同下一入9號落晒飛

呢場真係傻都識買

第二格好似差一角
巴打3格 寶高之力

精神精神

你真fans

就睇下水手頂到幾耐

又20角？

Gchi mama

噴精機入未

打算買大定細？

刷角入波

冇 我都廢事高追 覺得會停角撚狗

似1:1

bogo不見了

No goal

事後撚

出現了

狗會好驚

屌你老母gh俾多兩局啦

1:2未

郁啲就封

我今朝11點
已經見佢出咗角大

別說了

1001

夠啦你
我講下
15.5b真係要行運先中
水手搓緊